自爆自己公司第3-4個字中文名

XX旅遊XXXX
唔好將佢無限loop
我唔係好多同事

有限

特區

地產

中文

正苦工

污染

賽馬

殯儀

成人

(香

公司

國際

會計

管理

集團

電機

共產黨

署

香港

如果得兩個字呢？

銀行

科技

好多同事

尼樂

Xxkixx

自膠

舊:技術
將來:鐵路

可能係潮流特區

建築

站

雪粒

士丹

醫療

德寶

連登

醫院

全球

女傭

保護

海外

攝影

gl

一樣

X2

電腦

敬記

當奴

上海

xx精xxxx

日報

部隊

工程

HA ?

呢個唔係全名
正確名應該係迪士

np

雙失廢青都好想參與

做HA無乜好值得自豪lor

p.s. Same here

技術

責任

巴打加油

太平

市場

基

航運

大通

飛機

思亞

嘉年

子香

唔會咁橋嘅

同事你好

電視

學校

大把公司有技術

住友

大學

朋友？

聯勝

曼聯

顧問

哈撒
勿起底

速運

同事你地好

鐵路

移動

船務

城堡？

服裝

電訊業呀

三院

有限公司

健靈

同事

失業中
舊公司: 旅遊

你好

唔到

廚房

海洋

閪人

警務

結算

實業

飛世

書院

中國

建港

香港中文大學？

電訊

生活

馬德

摩根

XX🐔

威爾斯親

人民

電力

同一個集團

中華

基建

肋撒

保險

第3至4 個字呀

人壽

金see

我係學生
XX大學

維特

會人
有冇同行

威

特別

幾樓

航空

流行

阿爺廚房？

施樂

幾樓同事

盈科

XX旅遊有限公司

XX特別XXXXX

同事 ？ 4樓唔係咁岩呀 ？

少年

太空

員事

你老細賣白粉賺到幾多呀

六處

公司呀

你肯定你間公司有"迪士"呢2個字

"國際" 先啱

再保

數學

管理...

帝國

xx專業xxxx (xxxx)

電鍍

教育

無中文名

理工

青年

發展

七處

做再保勁喎

札鐵

環球

同事你好
有冇攞一雞野？

寛頻

護老

自控

沙伯

咸永

研究

超級

汽車

電台

上投？

日本

飛航

遜公

星巴

亞洲

xxogxx

on

啱

證券

檔案

貨幤

浦電

家庭

巴士

XX子

方加

購物

葵涌

香港專業教育學院（青衣分校）

我啱啱發現我連續三間公司個名個pattern 都係xx 通有xxx

市中

專做通姦，離婚